有無人覺得雲桂香好食過譚仔同三哥好多

同意 雲桂香真係好撚正呀
識咩 譚仔同三哥勝在有鄉音呀嬸

都係垃圾

垃圾都有分高低

譚仔正d 好似係

感覺上兩年內會執晒

雲桂香仲衰撚過譚仔

係好食 不過唔夠飽 小食又貴

係好貴 但個湯正過譚仔

雲桂香同雲南過橋米線依兩間野係咪野

應該唔係 btw周街都見到雲桂香 雲貴香 川貴香 d friend